宇城飛手足入一入thx

宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

志有撚病

宇清 我好欣賞你份勇氣！ 小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱！

似要撐貓貓禮志 已正評

咁打未？